msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"X-Generator: fill-pot-po/2.1.9\n"

#: src/preferences/pages/blacklist.ui:14
msgid ""
"Not all application can works well with rounded corners effects, add them to "
"this list to disable effects.\n"
"\n"
"The item of list is instance part of WM_CLASS property with window. You can "
"pick a window to add it into this list."
msgstr ""
"并非所有应用都可以在应用圆角时能良好运行，可以将其添加到黑名单中以关闭圆角。\n"
"\n"
"每一项代表窗口的 WM_CLASS 属性，可以在添加窗口后选取窗口。"

#: src/preferences/pages/blacklist.ui:38
#: src/preferences/pages/custom.ui:38
msgid "Add Window"
msgstr "添加窗口"

#: src/preferences/pages/custom.ts:198
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/preferences/pages/custom.ts:202
msgid "Enable custom settings for this window"
msgstr "为窗口启用自定义的配置"

#: src/preferences/pages/custom.ui:14
msgid ""
"Setup different clip padding by add window into this list.\n"
"\n"
"The item of list is instance part of WM_CLASS property with window. You can "
"pick a window to add it into this list."
msgstr ""
"将窗口添加到此列表可以自定义圆角的裁剪距离。\n"
"\n"
"每一项代表窗口的 WM_CLASS 属性，可以在添加窗口后选取窗口。"

#: src/preferences/pages/general.ui:10
msgid "Applications"
msgstr "应用设置"

#: src/preferences/pages/general.ui:23
msgid ""
"Some applications written using LibAdwaita or LibHandy already have native "
"rounded corners, so we can skip them through these settings"
msgstr "一些使用 LibAdwaita 与 LibHandy 编写的应用已经自带圆角，因此可以通过此选项跳过"

#: src/preferences/pages/general.ui:47
#: src/preferences/widgets/reset_dialog.ts:61
msgid "Skip LibAdwaita Applications"
msgstr "跳过 LibAdwaita 应用"

#: src/preferences/pages/general.ui:74
#: src/preferences/widgets/reset_dialog.ts:63
msgid "Skip LibHandy Applications"
msgstr "跳过 LibHandy 应用"

#: src/preferences/pages/general.ui:101
msgid "Window Shadow"
msgstr "窗口阴影"

#: src/preferences/pages/general.ui:107
msgid "Customize the shadow of the rounded corner window"
msgstr "设置圆角窗口的阴影"

#: src/preferences/pages/general.ui:132
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

#: src/preferences/pages/general.ui:143
msgid "This settings will try to effects all windows"
msgstr "这里的设置将影响所有窗口"

#: src/preferences/pages/general.ui:168
#: src/preferences/widgets/reset_dialog.ts:66
msgid "Border Width"
msgstr "边框大小"

#: src/preferences/pages/general.ui:201
#: src/preferences/widgets/reset_dialog.ts:67
msgid "Border Color"
msgstr "边框颜色"

#: src/preferences/pages/general.ui:222
msgid "Tweaks"
msgstr "调整"

#: src/preferences/pages/general.ui:247
msgid "Try to add rounded corners to Kitty Terminal in Wayland"
msgstr "在 Wayland 下为 Kitty 终端添加圆角效果"

#: src/preferences/pages/general.ui:254
msgid "Tweak clip paddings for Kitty Terminal"
msgstr "调整 Kitty 终端的剪裁半径"

#: src/preferences/pages/general.ui:277
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: src/preferences/pages/general.ui:302
#: src/preferences/widgets/reset_dialog.ts:68
msgid "Enable Log"
msgstr "启用日志"

#: src/preferences/pages/general.ui:309
msgid ""
"Run <i>journalctl -o cat -f /usr/bin/gnome-shell</i> in terminal to see the "
"log"
msgstr "可以在终端里运行 <i>journalctl -o cat -f /usr/bin/gnome-shell</i> 来查看日志"

#: src/preferences/pages/general.ui:332
msgid "Reset Preferences"
msgstr "重置设置"

#: src/preferences/pages/general.ui:340
msgid "Open Reset Preferences Dialog"
msgstr "打开重置对话框"

#: src/preferences/widgets/app-row.ui:36
msgid "Remove Window from this List"
msgstr "从列表移除"

#: src/preferences/widgets/app-row.ui:77
msgid "Pick Window to add into list"
msgstr "选取窗口"

#: src/preferences/widgets/app-row.ui:92
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: src/preferences/widgets/app_row.ts:111
msgid "Can't pick a window window from this position"
msgstr "无法从此位置选取窗口"

#: src/preferences/widgets/edit-shadow-window.ui:26
msgid "Focus Window"
msgstr "已获取焦点的窗口"

#: src/preferences/widgets/edit-shadow-window.ui:35
msgid "Unfocus Window"
msgstr "未获取焦点的窗口"

#: src/preferences/widgets/edit-shadow-window.ui:46
msgid "Horizontal Offset"
msgstr "水平偏移"

#: src/preferences/widgets/edit-shadow-window.ui:66
msgid "Vertical Offset"
msgstr "垂直偏移"

#: src/preferences/widgets/edit-shadow-window.ui:87
msgid "Blur Offset"
msgstr "模糊半径"

#: src/preferences/widgets/edit-shadow-window.ui:107
msgid "Spread Radius"
msgstr "扩散半径"

#: src/preferences/widgets/edit-shadow-window.ui:126
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

#: src/preferences/widgets/edit_shadow_window.ts:58
msgid "Edit Shadow for Rounded Corners Windows"
msgstr "编辑圆角窗口阴影"

#: src/preferences/widgets/reset_dialog.ts:64
msgid "Focus Window Shadow Style"
msgstr "已获取焦点窗口阴影"

#: src/preferences/widgets/reset_dialog.ts:65
msgid "Unfocus Window Shadow Style"
msgstr "未获取焦点窗口阴影"

#: src/preferences/widgets/reset_dialog.ts:72
#: src/preferences/widgets/rounded-corners-item.ui:19
msgid "Border Radius"
msgstr "圆角半径"

#: src/preferences/widgets/reset_dialog.ts:73
msgid "Padding"
msgstr "剪裁边距"

#: src/preferences/widgets/reset_dialog.ts:75
msgid "Keep Rounded Corners when Maximized or Fullscreen"
msgstr "在窗口最大化或全屏时保留圆角"

#: src/preferences/widgets/reset_dialog.ts:77
#: src/preferences/widgets/rounded-corners-item.ui:53
msgid "Corner Smoothing"
msgstr "圆角平滑程度"

#: src/preferences/widgets/reset_dialog.ts:89
msgid "Select Items to reset"
msgstr "选择要重置的设置"

#: src/preferences/widgets/reset_dialog.ts:98
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: src/preferences/widgets/rounded-corners-item.ui:86
msgid "Keep Rounded Corners when Maximized"
msgstr "最大化时保留圆角"

#: src/preferences/widgets/rounded-corners-item.ui:93
msgid "Always keep rounded corners when window is maximized or tiled."
msgstr "窗口最大化或垂直平铺时保留圆角"

#: src/preferences/widgets/rounded-corners-item.ui:123
msgid "Keep Rounded Corners when Fullscreen"
msgstr "窗口全屏时保留圆角"

#: src/preferences/widgets/rounded-corners-item.ui:130
msgid "Always keep rounded corners when window is fullscreen."
msgstr "当窗口全屏时保留圆角效果"

#: src/preferences/widgets/rounded-corners-item.ui:163
msgid "Paddings"
msgstr "剪裁距离"

#: src/preferences/widgets/rounded-corners-item.ui:170
msgid "Clip paddings of window"
msgstr "设置窗口的剪裁距离"

#: src/preferences/widgets/rounded-corners-item.ui:210
msgid "Left"
msgstr "左边距"

#: src/preferences/widgets/rounded-corners-item.ui:243
msgid "Right"
msgstr "右边距"

#: src/preferences/widgets/rounded-corners-item.ui:276
msgid "Top"
msgstr "上边距"

#: src/preferences/widgets/rounded-corners-item.ui:309
msgid "Bottom"
msgstr "下边距"

#: src/preferences/index.ts:12
msgid "General"
msgstr "通用"

#: src/preferences/index.ts:17
msgid "Blacklist"
msgstr "黑名单"

#: src/preferences/index.ts:22
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/utils/constants.ts:30
msgid "Expand this row to pick a window."
msgstr "展开此控件以选取窗口"

#: src/utils/constants.ts:34
msgid "Rounded Corners Settings..."
msgstr "圆角设置..."